# td6 recherche séquentielle
## a
nom : T_Tableau,    déclaration : array,    nom variable : scores
## b
la variable nbElements contient le nombre d’éléments du tableau, elle sert donc à arrêter la recherche lorsque tous les éléments ont étés vérifiés, soit arrêter la boucle.

